集思廣益 如何第一次同女朋友慶祝聖誕節

是咁的，小弟最近脫毒識左個女朋友
但事為一個全職廿幾年既毒撚
唔好話同女朋友過，朋友仔都冇人理我呀
囡囡就好似見過慣世面咁樓豬我如何是好
有冇巴打賜教

利申 我窮毒摺

油店

可能聖誕前散呢

比佢用假鳩屌

一齊行動you know what I’m saying

參加「和你」系列

會唔會俾佢覺得我太行呀

唔會既

呢個可以一試

留名跟進

我真係唔知

同女朋友一齊食住tg過

平時食唔少啦

咩都唔洗講，只係好好地攬住佢就得

攬到實一實添呀

點識

正日book Caprice 聖誕晚餐

瘋狂做愛

集會

唔洗聖誕都得啦

集成晚會唔會悶親佢

但佢叫劇透撚

屌我唔想聽呀

可以試下掉轉次序黎做
比較有新鮮感

Book間房先 其他唔重要

以前學織頸巾送俾初戀，佢個冧到爆嘅樣包你記得一世。

多謝巴打教路

如果真係想織要快手啲，時間緊迫。因為第一次預左會織錯一兩次。

她中意點過? 出街食/玩煮飯仔
唔係自己住既話book間2人party room煮野食，睇吓戲玩下game
如果係中意Luxury既就book酒店食飯Lounge飲野再上房
交換聖誕小禮物就唔少得

好可愛啊男仔用呢招

本身自己係好粗魯嘅男仔，然後比ex話我有種"反差萌"...

打你老母炮呀支那仔

諗住睇下有冇其他hand made代替到
怕織到一舊屎咁

平時都成日係屋企 怕佢覺得頹
但我諗佢都唔鐘意出去迫
想第一次準備得好d費事失禮佢

蠟筆小新

扮小新除褲扭屎忽比佢睇啦
仲諗咩

平時扭唔少俾佢睇

冇女 點知

係個屎眼度插枝聖誕花當禮物比佢啦咁

好好啊你會咁諗你既心意她一定會feel到㗎
其實係屋企佈置下就唔頹，可以將budget用番係禮物同食物上面仲好

超可愛

打錯，應該問巴打你fact check咗係咪你女朋友未？

參加所有「和你」系列嘅活動，例如和你食tg，包你地過一個不一樣的聖誕

買左催情朱古力先

玩捉迷藏 緣份遊戲 哈哈
之後 搵唔返對方

去開花

咁飛撚咗佢
搵個女手足

佢都係手足黎

如果覺悶就即係唔係囉
可以屌完飛撚咗佢

咪就係 睇到佢話手足但覺得悶
得啖笑
佢on9 樓豬更on9

黃消費
藍擺買

我諗住handmade個皮銀包比男朋友
係網到買 300幾蚊
以為好難
點知3日搞掂9成

利申第一次做 同都係第一次同男朋友過聖誕

又冇話唔去
成晚流流長都要搵下其他野做架嘛

但唔通有人覺得發夢、集會好好玩好有趣咩
我相信大家都係唔理咁多 有承擔先會出去
Focus番係慶祝個到 怕覺得悶 係我自己擔心姐

係防暴面前屌佢個閪

你諗下，啲靚女由中學開始俾人排住隊扑到上大學，喺大學再俾人輪流扑到出嚟做嘢，個n手閪都唔知有幾多個男人嘅dna，你都只不過係佢扑嘢生涯中嘅一個過客，分手之後幾個月你問返佢都唔記得你碌鳩咩樣

相反，你同個豬閪扑嘢，你好大機會就係佢一生中第一個進入佢身體嘅男人，就算你中出即飛，五十年後佢都一定仲記得你碌鳩咩樣，記得當日你征服佢嘅每一個動作，因為對佢嚟講你仲係上一個同佢做愛嘅男人，亦都係唯一一個

最重要係，同人講你同豬閪上床一定威過講你同個靚女上床。同靚女上床，唔係靠樣就靠錢，再唔係就靠口才。但係依個世界唔係得你有樣有錢有囗才㗎嘛，你出到嚟同人講你同阿邊個邊個靚女上過床，人地隨時答你，超！係人都上過啦，有幾巴閉呀！但係如果你同人講你屌過邊個豬閪，就唔同喇。

正如我頭先所講，同靚女上床，樣錢口才是但有咁上下就得，但係同豬閪做愛呢？就要有無比嘅勇氣同膽識，有一種我不入地獄誰入地獄嘅氣慨。依啲男人可以話萬中無一，因為啲人冇靚女／普通女個閪屌，就寧願閂埋房門對住個mon打飛機。能夠成為萬中無一嘅男人，你話有幾威？

求其啦，自然啲得架嘞。

你查吓一樣嘢叫マフラーニットメーカー
早排生日織咗俾佢，熟咗手之後由頭到尾用一日半都夠

認真 織得㭍佢唔用你會好傷心

仲有時間諗既

感謝巴打

你女朋友會好開心
不過唔知香港有冇得賣
買咗同我講，同你講啲技巧

一鍵留名

搵唔到有

香港有冇嗰啲日式嘅十蚊店？

一定要有禮物 同 一定要去玩 姐係唔係行街睇戲食飯

咁呢個一定啦

今日出去望望

巴打同我一樣
單身咗好耐岩岩先開始拍拖
女朋友係拍過好幾次拖
今年係同佢過嘅第一個聖誕 唔想佢失望

仆野囉，唔洗煩

攬住對方出去攬炒聖誕

同路人

128

會去放心

和你扑

果然劇透撚

Push

知唔知點解咁多人10月生日

好女人：
食普通西餐，行下海皮，然後帶佢番屋企屌佢個閪

老江湖：
食𡃁西餐，去老蘭/尖沙咀飲下酒，然後帶佢上酒店房屌佢個閪

課金玩家：
帶佢快閃飛台北三日兩夜，夜晚記得屌佢個閪

係咪熱戀期緊先？係嘅話唔洗搞咁多野，2個人鳩下鳩下都好開心

係咪真架

最緊要都係食得好

仲以為自己男朋友開POST
BTW個人認為兩個人一齊去尖咀行海邊, 睇燈飾, 都好開心

行下街

咁食餐好少少點都要嘅
無理由帶人食譚仔，佢話無所謂你都唔敢啦

加油啦 ~難得脫到毒好好享受，我咁大個仔都未同過女女過聖誕

我都係第一次同女友過聖誕

暫時佢話想睇Frozen 2

我諗大概行程都係食飯，睇戲，上佢屋企過夜

坐AIA摩天輪book包廂(相當於買晒8張飛)
玩boardgame

公園食海鮮餐

知道

收到聽到無所謂真係好得人驚